想買返全新嘅舊版酒店大亨

跪求各位幫手

你岀得起幾錢

你有全新的嗎？

你有錢的嗎？

咁你開咩價先

絕版全新，你覺得值幾多咪開幾多
啱價我會留TG

呢隻好撚好玩

係牙 就係咁先想玩返

巴打 唔該你先 我都係想玩返個回憶

我堅係有wow 細細個砌好哂佢 比超人迪加做場境

細個成日玩 講緊都有10年前

巴士 你岀售嘛？

自膠
巴打 你副酒店大亨岀售嘛？

係牙 依個童年回憶 依家好想搵返

總統酒店 正

諗起都興奮

得總統得天下

威基基

屋企有
氬啲紙皮都溶溶爛爛 總統太屈

屋企有副

但係好殘

真係好想搵返副靚仔嘅玩下

好正wor
童年回憶

依副正